iPhone 原廠lightning線爛左有咩好介紹？

追過下文見大多數人推介promini同verbatim
有冇巴打用過有咩評價
定買番原廠lightning

原廠啦 用左3-4年都冇事 反而跟機個條半年收皮

你指iPhone 跟機同Apple store 買會唔同？

去Apple Store攞條爛嘅，會換條新嘅比你（唔知道而家仲有冇咁嘅服務）

跟機果條唔係原廠？

我睇完都r晒頭

跟機同原廠咪又係一樣

promini 好用
貴d 就adam

belkin

兩者有咩分別

Verbatim ok ar
尼龍果條用左好耐都冇問題

會換比你咁好架咩

三個月

3個月就爛 ？

散買原線lightning頭舊膠闊果邊好似圓圓地，跟機(iphone6)係平

唔知係宜家d跟機係咪都係圓圓地

可以去apple換條新

好似一年保養內先有得換？

要一年內 換過 全新

要表面無爛先換得 以前唔係咁架

開心使用中

3年冇爛過

原廠

原廠啦
apple好仆街 有晒icon label認証都可以照話唔support

未過保養可以拎返去Apple換新線或者搵人部iPhone iPad 重有保果D人去換

早兩日見到